本港今日（19/12）新增109宗確診 102宗屬本地感染！

逃跑佬發功

未破位

幾時先突破 阻力

勁

又話回落？又話冇事？你班粉腸

爆到農曆新年

爆到2099

108 出院 打和

即係尋日無點落
只係手腳慢咗

要不是廢老們 香港早就0確診了

大

一騎當千

冇事同回落都係尋日講咪老屈

無幾何級數上升 數字仲係可防可控 無事了

無曬反對派攬炒派
點解會咁

開緊無雙 mode

早幾日大戶壓低吸貨

63歲逃跑男子隔空播毒

有聖誕禁足令未？

點解呢個政府之前一年搞唔掂
宜家武肺又搞唔掂
垃圾到咁都可以繼續做落去
安心出行無人用 全民檢測無人做
年初口罩買唔到 仲要入假貨
黎緊疫苗用支那野 肯定又無人會打
呢個政府除左識禁呢樣禁果樣
可唔可以用番d正常野?

升穿左5天平均線

一分鐘一百個

tsla 695咁

因為呢個政府係為人民幣服務 而班狗係人民幣既公僕

官商鄉黑 禍港四人幫

大戶入市

14日潛伏

吹撚脹？

升升升

好撚驚呀屌你老母

走佬手足好波

呢個就係為人民服務同為人民幣服務既分別

因為班官唸野係大陸行先

走佬巴好勁

笑咗

升, 升, 升, 升呀升呀 升

都2046年尾迎接2047

重講2014年之前嘅正常？

破頂先講啦

鄰國停工停市佢唔跟

大陸啲官人頭落地 香港唔洗

一定係香港人唔忍耐

係囉屌 又話有黨安法好安全 垃撚圾 共狗剩係識做埋d無謂野 倒台喇

頭先經過鰂魚涌唔記得影相
基本上係冇廢佬戴口罩

琴日回調 今日爆升

200 單 is coming to town ~

聽日會回落

快d 1000

幾時升到熔斷

Kung Flu ~~~ 後生 驚系咩 繼續正常生活即可

攬炒派互相傳染
想攬炒香港

係呀，聽日又冇事喇

恐懼撚打緊飛機

台灣夠唔洗啦，又唔見人地有幾廿波疫情

回落撚呢?去撚哂邊

人地日日都有海外確診 本土個案都keep住零
柒婆又唔全面封關 又乜鳩都割免檢疫 唔爆先奇

殺哂香港人都仲得呀
驚你老母西？ 有後果咩？ 而家班賤種洗濕左個頭
比你地睇清上流果班5－60後香港人真面目

你驚？

無死人，驚咩

人地日日都有海外確診 本土個案都keep住零
柒婆又唔全面封關 又乜鳩都豁免檢疫 唔爆先奇

繼續返工

當初全港醫護罷工叫封關又抹黑人係黑護
商家同藍屍抵死

笑死

驚唔驚同回唔回落係兩回事wo ching

加油

我估呢一波會破頂過200

係咪要走佬嘅意思

完全控制唔到，正，等睇大爆發

我覺得係私煙

你試下支那d 市長搞到咁樣一鑊粥
唔洗三日 就被雙規

極權正苦洗鬼理人民咩感受

因為呢個政府唔係民選

返返去五大訴求: 真雙普選

正常政府晨早畀人踢左落台啦，宜家政府搞緊公務員宣誓，唔得閒搞疫情呀

保持水平啫 super

DLLM 垃撚圾攬炒建制派 攪亂香港 冬至都無得食飯

大陸行先一早要清零啦
佢地咁想通個屎眼比支那人入黎
但應該驚咁快清零又有人出番黎遊行
所以就繼續扮工繼續爆

保皇黨呢一兩個月靜左好多
去曬邊

奶共既話更加要禁足令

恐懼撚全面進場

支持強制檢疫
全民檢測 第二期

將人流迫晒去6點前狗鐵又減班次架架車都爆

尖沙咀仲勁多支那人，d支那人邊度來？

訓咗幾耐
大把有香港身份證既係唔識講廣東話架
每日150單程證呀
唔好講埋d弱智野ok?

真係有普選777根本2017年冇可能上到台
反而以前煲呔同689以前選都有機 （假設選前民望真係咁高）

係囉 民賤聯一月仲出嚟話要封關架喎

遊客來的,買到一袋二袋周圍踎

日本仔表示:
關掉電視肺炎就會消失